屋邨仔會考唔夠分入原校,AL3條E入asso,啱啱ugrad做咗半年嘢,你問我答

番緊咩工

IT9

自己興趣？定當初已經知為揾錢而讀

人工幾多 做緊咩位

當初無得揀，得一個ugc offer
不過讀落又幾鐘意 最後都揀咗呢行

原校係咪都係屋邨學校？同原校既同學仲有冇聯絡保唔保持到友誼？

係一間vendor做緊類似trainee咁嘅position, 人工>15 <20

原校係地區band1尾，最frd果班反而係AL果間識，但原校嘅都有keep住食下飯打下機